網民熱話：真係恭喜你啊！新春金多寶一注獨中得主疑曝光

六合彩新春金多寶一注獨中，除了名副其實講句恭喜發財外，都真係為呢位新任千萬富豪高興。不過信不信由你，網上竟然流傳出疑似呢位幸運兒取得中獎支票後，手持支票的照片。

雖然事件暫未能證實真偽，但對照過支票上的銀碼，的確是中獎彩金的66,777,930元。好多看過相片的網民都不禁問「點解嗰個唔係我？」、「原來千萬富翁係咁嘅樣⋯」。

算啦，命裏有時終須有，命裏無時莫強求，下次千萬金多寶，祝各位好運！財源滾滾來。

正傻閪

見解獨到

如果真既話 而家唔窮了

收足呀？
唔洗比稅？

稅狗會俾

六千幾萬就話唔窮
其實好普通 香港大把人有

你有無？

咁你有無

宜家唔係啦

呢度連登來，有邊個無

我阿爸有喎 （要計埋車樓 ）

你話唔有錢就算啦
佢都窮你係比窮閪更窮更廢

佢射出黎應該有呢個數

咪咁快踢爆等佢自high多陣先嘛

可能人地唔止一個老豆
佢老母應該好正

的確大把人有 但更多人無呢 包括你

好酸

無知一問，真係會咁大額一炮過比？

係咪老豆唔認你離埋婚

你老豆柒就有一條，認屎認屁

佢以為比人屌老母就等於多個老豆

無知一問，張支票入銀行就用得？
突然add咁多錢
會唔會比銀行話有Bug出錯 扣哂D錢

你買個$20包埋稅

堅定流呀

你放入銀行
即刻有人出嚟斟茶sale你投資計劃啦

去銀行同人講要入$6000萬支票
應該開房同你搞

張票都寫撚明係狗會出

連登仔A:6千幾萬好少姐,大把香港人有
連登仔B:比個窮閪突然咁有錢,好快比人呃哂

連登仔用標準稅率交稅

比我中左一定唔敢咁揚

比我自high多陣先啦

數下D 貴過6000萬幾樓有幾多

正一傻閪 酸撚到 繼續跪係到幫老細 含撚啦

真係好撚戇鳩 上連登都要扮有

扮有唔係問題
唔好比人發現自打咀巴

屌你老母 咁都有得笑

6000萬 打工搵一世都冇

即刻call全銀行最靚仔最大隻嗰幾個，靜係著件三角褲出嚟瘋狂疲勞轟炸你

屌晨早流流笑到仆街

所以唔好為左搵得萬三唔開心，
你呢挺廢柴係值呢個價架咋

隔住個mon都要扮有錢係咩心態

中左都好撚驚比人打劫

我中我諗我都無心情影相，個腦諗緊買咩車買咩樓今晚屌咩女

有乜好驚，馬會HQ 地下有間HSBC，門口都唔洗出就已經可以入票落自己戶口

中實飛就 開番張智財卡link銀行

智財卡過銀行每日好似有限過幾錢

去入票機未算囉 一分鐘都唔洗搞掂

獎金已經扣稅

六千萬唔係六百萬呀傻閪

點解唔係我

咁鳩屎！搵人起佢底做鳩佢啦！
呢度香港唔係外國，外國即使要得獎者公開上電視，大部份當地公民係真心戥佢高興；香港人咁多怨氣，仲夠膽咁鳩屎，我寫包單，由佢高調呢一刻開始唔夠半年即使冇人搞到佢，個天都要收佢

有無人玩野要拎現金
定只可以拎支票？

富貴再逼人
肥肥玩銀行 比人打劫

有車有樓，佢不如打多幾次飛機先啦，億億聲添啦屌你。

好不安

咁揀楊

令

真係要 cap 底條戇鳩既留言，呢個絕對係連登仔曬馬圖之外另一個連登仔範例。

大把人無tim
6000幾萬未必算好有錢，但話佢唔窮無錯呀

得罪你咩

呢樣真，喺香港無番一億資產都好難話自己中產

利申得四千零萬

呢位蝗嬸單係咁撚高調已經唔配中獎啦！唔做佢做邊個呀？如果係有名氣的藝人中都冇咁嬲(唔係矮仔偉同荷蘭叻個d)

有冇人知幾年前中成億個阿差點

唔配中獎

連登仔範例圖。

終於有一樣野比人記得